好想去學DJ

想碎佢碟

好殘忍